CLS! 澳門因為消費卷各商戶都加價 燒豬手升到三百蚊盒！

真係大特價

擺明標錯價

誠哥：送到埋口唔賺

百佳熟食好似外判出去

價錢牌：當我加價愈嚟愈慢 就知道電腦價愈加愈快

黃店，唔屌得

繼續大特價系列

好快會角色互換， 澳門人黎香港， 話香港好抵玩抵食

買iphone好過
日用品wfc
咁貴

特價唔代表減價

加足一倍

一山還有一山高
有間超市係畀錢嗰陣無啦啦收多20%𠻹

我都未諗到用呢3000 買咩好？

一日淨係可以用三百蚊

打令浴室

上有政策 下有對策呀大佬

直接三千蚊派商戶算鳩數啦

你同對面誠哥講囉

我地都冇份 算啦

人哋消費卷原意係刺激消費喎
btw係八千蚊

香港人只能夠心𥚃葡萄

我都想要3000蚊懲罰

遲啲仲有五千，total $8000

iPhone 11 Pro64GB

澳門啲仇港撚又有得打飛機了

玄學大師打jj了

誠哥幫你慳到盡

澳門就隨便加啦,關我撚事咩

有舖頭可以放低張卡俾佢當3000用，1個月1000，佢分3個月同你碌，一家4口就可以一野掉低4張卡買12000既野

邊間鋪? 想買部ipad 應該3000內搞掂

澳門電腦舖
你有？

誠哥都敢屌

澳門人均gdp唔係全球top10咩加價都會肉痛？

特價=特別既價錢
唔等於減價

支那澳門

似打錯喎
香港都大把呢d錯牌啦

加左價，更加唔會用自己錢消費。
姐係消費只限於消費券金額。

而且果D消費卷商家未必可以拎得捉
政府好鍾意捉埋商家一齊埋單

仲衰過大陸
大陸都有出哩啲消費卡
但人地係仲做更多promote黎吸引人消費

澳門關我撚事咩 5毛
死過去啦

唔係一日上限300only meh 有月用上限

都夠啦，有幾多人一日會用成三百蚊
不過搞到依家好撚多人出街好危險就真嘅

你放低張卡
佢一日幫你碌300

1588g，成三斤午餐肉喎，點會貴？

通漲殺到鳥。同香港醫療卷一鳩樣。

大陸競爭大，澳門競爭少咁多無得咁比

咁點解要分三個月

涅槃入寂未？

係囉 我睇完都笑左
咁大罐

5.8 x 1.4 = 8.1X .....

自 講緊張單同個牌 價錢

澳門有支共支撐，食草都唔怕啦驚閪？

你睇我唔到你睇我唔到

未來取代香港做金融中心 驚閪咩
澳門人

富有過香港人好多呢，不過重係要每早倒塌咁早好多人過珠海買餸呢？咁多年都末係咁

係，啲超市咁岩5月1號就打錯晒

唉呀sorry睇唔到八毫子𠻹多謝提醒

百佳真仆街，最近不斷結束香港屋邨的超市，令到街坊購物好不便。屋邨超市係做街坊生意，賣的係日常用品同糧食，即使經濟唔好，都唔會冇生意，未至於蝕錢。百佳只係嫌屋邨超市賺得少而收縮，為咗賺到盡而罔顧社會責任。

經濟學黎講呢d就係滯漲
物價爆升但人既實際收入同就業率冇改善
美國QE將錢注入銀行, 再由銀行借到人民手上
但澳門QE就真接派錢

yes全家啲卷加埋買iphone錢都唔洗加

知唔知好多深藍業主唔中意誠哥發聲而加佢租/唔續租？

樓豬係PR公司上嚟開分化post

邊間PR有請人我失緊業求下請我

每日有消費上限

李嘉誠係黃呀嘛
剝奪三代人，出份曖昧頭版就係黃

原來譚仔有出薯片

日清出嘅

五十蚊兩條大劣优质粟米

唔太明消費卷係咪即係政府幫你比錢?
軍票?

無懼疫情 澳門市民毅然上街爭取權益

打令2 雙飛先正

你當俾咗一張八千蚊嘅八達通你，但每日最多用三百

你會唔會調轉左講

話明日用品你生活上可以缺少？我當你可以一兩日完全唔食飯，佢地一日限用$300購物卷，最快都要十日先散曬，到時d商家佬都未必即時減價，你可以捱咁耐唔食唔買日用品？

澳門wfc

班紅登仔

咁澳門以後出消費卷都唔洗出現金啦
賭場都係換代幣 佢地應該都要收非現金既野喎

吓

又block一隻五毛

食飯都要加一啦,而家澳門食飯加五,我加小小鬼殺咁嘈

認同

最近真係cut唔少

more

每年派錢其實都有相同效果只係無今次咁明顯
而且加左價就好難跌返，咁搞法同無派無分別

一包排骨湯料兩舊水豬肉期貨價大升

helicopter money

細鋪係咪真係冇加價？

樓主邊到睇 我都想搵黎睇下

你都on9
黃店收支那人超高價有咩問題
直頭要讚啦

又搶錢

你唔明我講咩
一日300 咁點解唔分十日 要分三個月俾

不如話加澳門價先係真黃店

咁洗法唔值羅

你去睇下d賣apple野既舖睇下
經銷商應該得

大陸就係做緊呢樣野
出糧唔會出落銀行
出落手機度
出幾多 點用 用係邊
都係由黨話事

其實一派錢直接會通脹

屋邨鋪位嘅業主應該係領匯喎 唔似咁意氣用事
我估誠哥真係嫌屋邨搵得少 專心搞taste同fusion

見佢咁寫?

兒登到底應否叫正苦派錢

必需品有得講唔值？你最多話班商家佬仆街
你覺得唔值咪試下等到你覺得值個時先買野食lo

澳門人：好嬲好嬲

消息指 超市職員更改價錢改到失去理智

fb有grp

物價貴到咁，就算你開關都揾鬼去。

消費劵咁似軍票？ 物價飛漲。

分別係日軍收曬你D cash 定係你自己收埋唔捨得用。

澳門人係咪應該用現金買金/換美金避險？

基本糧食點都唔會唔草架
食少d又唔餓死咪得
下下都月光族唔得了

唔係話下期5千入返同一張卡咩
咁咪冇得留低張卡比佢
係咪要日日去間鋪比錢

係掛

來來超市 去過幾次澳門都冇乜印象見過呢間野

其實澳門已經立左23條，佢地咁樣放上網
係唔係想煽動其他市民，顛覆國家？

來來係澳門大超市

張消費卡仲可以比其他人用
用果時唔洗証
我朋友有8張

我知 但去過幾次都冇乜留意到

唔好真係當李嘉誠自己人啦
香港第一大地產霸權
做既所有野都利字行頭

佢係on9仔

你應該無咩去民居地方

佢啲電子券只可以在澳門用only
過咗海就變廢紙㗎啦

去過最民生嘅地方都係大三巴附近個街市食野 都想睇下澳門本地人生活不過好似唔多覺 一係賭場一係景點

去下下環街市、筷子基嗰邊

係萬2 一次3000一次8000

澳門有錢派仲嘈咩？
係咪想反國家？

重點好似係譚仔三哥味

一次3000 一次5000

明要佢地嘔錢出黎 澳門人佢地可以做啲咩
就係無

百佳

澳門狗

去14 返14

真

咁樣幾好呀 市民又有錢洗 商戶又有錢賺

支持誠哥 澳豬冇一個是無辜

一次14
澳門返港唔洗啦

連登兒女對黃店嘅定義真係彈出彈入

逼佢哋嘔出嚟

對澳門狗謀取暴利有咩問題？

係？

新政策？

記錯
自膠

都傻傻地, 有錢唔賺啊 ?

俾連登仔睇吓bernie sanders 力推嘅 socialism free money 嘅後果

有隻咁嘅味嘅咩

有冇舖名？
屋企有三個人有

唔係好耐喇咩之前喺7仔見過

香港政府有前瞻性 薪金補貼識得派僱主

自己google電腦舖澳門啦

自由市場

香港又贏

誠哥好波
食窮死澳門狗
食窮死支那人
支持澳門、支那全線百佳大加價[red]

size=5]誠哥好波
食窮死澳門狗
食窮死支那人
支持澳門、支那全線百佳大加價[red][/size=5]

澳門就是與別不同

佢而家延長咗，$3000去到7月17號之前拎都得，7月31號前用晒

通常去新苗

無現金的後果

領展正仆街，係咁加租人地點租

咁同林奠直接派錢俾僱主有分別？

做得好

係就爽呀

不過係香港過唔到去，想換部ipad

好似解封？

通關時間咋過到去都要隔離

屌

Pro

損敵利己
有乜問題？
定你以為黃店係要搞手但求打個和？

每日三百咋

好似大把俾你分期

抵啦 柒頭皮澳狗 爛返去大陸啦 上乜連登

澳豬:人情味嘅嘢你班港仔識條鐵

On9仔先去超市買嘢

梗係攞張卡去叫雞啦

百佳係黃店都搞成咁

邊間可以買呀

通脹都唔識?

比張卡佢？ 但遲d仲有五千喎

唔知Apple store/豐澤可唔可以用消費卷買gift card再買野呢
唔d大鋪應該無得日日$300咁扣

年年派錢都未試過一派個日咁價啦

但點樣日日三百咁扣
如果比張卡佢 遲d又有五千入落同一張卡
唔通要日日去扣？

香港唔會出
出左都係益黃店

幾日前買過黎試 15蚊係兩包

你有冇睇圖
人地俾你分十期三百蚊俾呀

應該要日日去扣

香港無人食，次貨咪拎去俾班澳狗食

人地起碼有 8K ，我地一邊罵一蚊都冇

如果係咁真係笑咗

可以一次用幾張卡

廚師腸仲係13.6

十足十香港個持續進修基金咁

澳門物價升左
下次澳門人應該要求再派多d消費券先得

澳門狗抵撚死

連登仔喺網上揸住鍵盤恥笑澳門人嘅同時，澳門人喺現實揸住幾皮嘢恥笑返香港人

我住係香港
每次又用得300蚊
都唔知點用

誠哥係黃，要吸d藍血
高招

係澳門住十日囉

澳門今次抗疫都冇乜派過錢 本身一萬年年都有架啦
淨係多咗消費卷姐

打工仔仲有萬五蚊

點解你好似講美國好好咁

變相派錢畀商人啫

叫朋友用咪得,用果陣唔check身份

咁你都要係澳門有朋友先得

咁無計啦,你有澳門身份證,但一個親朋戚友都無

請問邊間

自己google 下有幾難

香港都係啦，襯火打劫，只係做得無咁揚
平時賣$24 8包港版出前一丁，呢幾個月唔聲唔聲賣$28～32，仲有其它魚木渾珠
邊上神枱邊吸你血，被人形容吸血鬼嘅李+x ，佢話每件貨賺幾毫子，你信唔信？

其實你地見到加價只係冰山一角
我去開果幾間茶記食飯都冇加過

特加價

唔好諗住，澳門海關=香港海關

澳門有無消委會之類可以告佢老母

澳幣300

共匪：香港要向澳門學習

對市場經濟一知半解既大陸佬，說三道四

.... So?

稍為做少少出位野，上哂神枱，好過花千萬去賣廣告CLS
個個忘記佢幾十年所作所為，地產霸權，如何吸血幫佢推上世界首富

當年天鴿，水都加價
大幅度加價已成澳門風土病

將卡都未拎到，而家返果邊仲要隔離14日

咪又做吓樣搵人去睇一兩次咪算
同popo嗰啲話已訓斥一撚樣
唯有自己下次買嘢醒啲

經濟定律，多咗現金流物價就會升

開呢啲post做乜姐，澳門啲鄉下地方點點點關我撚事？唔通遲啲梅州有咩大特價又喺度開post

之前叫左親戚幫我拎,張卡留比佢用,佢過返3000蚊比我

唔幫襯貴嘅鋪頭咪得囉
又唔係全部鋪頭都加價

呢隻係澳狗

澳門啲高官有冇讀過econ

因為之前市民，民間團體，消委會，報紙新聞，不停發生好多投訴，標價，質量，電腦結算⋯問題，
個名全港臭哂
果次賣油魚事件之後，好多百佳重身裝修或改taste(睇地區）
有啲借屍還魂，有啲分級數檔次去改名，例如金鐘太古廣場
有啲貨品又賣貴啲，同時引入其它自家品牌，百佳用番百佳牌

其次百佳好似九龍酒店咁，收購後被搞到cheap晒
個名又老，又攪超級廣場新面貌，但攪極都攪唔掂

惠康都係用同樣手法

你都on9 收支那人貴啲 關香港嘅連登仔咩事 傻鳩

燒豬價唔升, 派消費卷黎把撚呀

澳門又贏

好親戚

特別貴價

老衲你都唔識

邊有24, 一早就要28.x
不過近排加到30或以上

個人中意百佳好多多，百佳周不時會入d古零精怪外野，惠康黎黎去去都係果d野，冇咩新意。

CLS....

人血橙

澳門邊間超市狼胎D？消費券用得之後。

把聲咁撚似西多屎嘅

到時香港派一萬
會唔會都係咁呢

大陸地方係咁 符合國情有乜好講？

唔滿意丫 想搞亂澳門想澳獨？

榮譽中國人有咩好怨

而家仲玩緊賤物鬥窮人 一皮野點會加到咁 消費劵你唔用就冇 現金我換其他貨幣可以係第二個國家用 網購又得 點會加價消費劵係天才先諗到 同軍票冇分別

派消費卷唔係問題
會過期先係問題
或者期限set長啲都唔會搞到宜家咁

疫情之前，$24我買過啦

誠哥食澳門人血饅頭

數字遊戲，
最後錢大部份去哂商戶，大陸老闆，有紅色背景啲奸商集團度

偽善，呃澳門大部份人口新移民讀得書少
唔相信澳門政府唔知，擺到明都唔去管控

今日澳門，明日香港

證實消費卷係垃圾

鋪名？

誠哥好波

澳門撚表示wfc
戇鳩先用3000蚊去買日用品
一定要去買潮牌
沃豚真係好撚戇鳩

高明喎

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

睇到未，奶共就係咁

一萬提早派
另外8000
打工仔有多1萬5
免水電3個月
口罩又唔駛爭

上有政策下有對策
政府真係以為市民同商家好pure好true，真係好撚可愛

有消費者委員會
但今次經濟局一收到投訴就直接去查

真係g爆啦，唔怪得個個買港元

政府講明套現係犯法
雙方都會罰，仲要冇埋之後嗰5000
師兄細聲啲

消費卷唔同軍票
消費卷係送畀你，你1蚊都唔用係唔會蝕
軍票係強制你用cash去換，你換嗰一刻已經蝕

人地派錢就係想你喺本地消費靠內需救市
派現金到時個個都好似你咁一係儲一係換外匯
邊個去救個本地市場
而且換晒外匯咪搞到銀紙貶值，死得仲快

今次問題係在於時間限制

口罩就唔好講了
佢政府派果d質素極低

誠哥吸澳門血幫香港人

香港果時派6000 都有類似情況

透明口罩
不過你就算差到極點你都話唔係架啦
你出晒名澳門打手黎

冇派？ 你係咪訓左好耐

香港就做樣 澳門呢啲利益野你敢加價？ 全澳門市民搞到你收皮啦

咁叫風土病 咁港豬日日好嬲好嬲係咪風土病

有啊
商戶前一排先派完
按有幾多員工計

點解水仲貴過飯？

套現犯法wo

冇人想知呀，你地返cyberctm慢慢傾到夠啦

上面仲有個弱智話澳門冇咩點派都唔知佢係咪啱啱先坐完監 咩都唔知

你唔想知咁你又入黎？ 犯賤過狗

我勁多親戚係澳門人點會唔知澳門派果d口罩係點
佢d口罩係各個地方買返黎
大多數都係入一d冇標準/不知明既口罩

停水, 冇飯食唔會死住, 冇水飲好快死

消費卷背後嘅理念係
政府唔相信人民係理智嘅
中共思維方式

認真，澳門冇人讀經濟？點解預視唔倒？有無澳門人知？

咁香港政府咩都唔做係咪相信市民係低賤如狗 同支那一樣？

澳門係咪冇學校開經濟系？定全澳唔駛讀經濟？

澳門check 品質 邊個會信
你覺得好既咪繼續用 囉
反正我掉咗用自己買果d

一早有講啦 政府話相信商戶唔會呀

我講消費卷呢個方式，關香港咩事，冇惡意，閣下智力低過70?

又學藍絲陳百祥 我睇唔到 我唔知

我信愛 同樣信會失去愛

好多地方減價？ 如果抽樣100個賣生活糧油必須品嘅地方，有無90 個減價？

你咁都唔明？ 老母唔記得幫你做產檢？

果個好似係你
繼續用你既澳門透明口罩啦
繼續盲撐澳門

講真你夠膽加 咁全澳門市民就知你咩料啦

應該話商戶唔咁做就唔理性
我就覺得澳門政府特登嘅

你盲踩喎 又冇乜點派 又唔信口罩質量

政府呢期捉得好嚴

痴線 講事實都仇澳

自己咩都唔知就話講事實

人地係話電腦加左 門市都未加得切
唔係70蚊買值唔值

唔入嚟點叫你兩隻傻狗返cyberctm?

質你老母量

衛生局哥d係一開頭澳洲 之後就無logo 唔知 最近係巴西貨

好似一向都係

7毛好等錢駛喎
已blocked！

抵撚死 澳門奶共閪含柒啦

有23條唔準反

On9

不嬲都抵好多
沃門洗費好大
食嘢好撚貴

吓你真心定假膠人哋普通一個午餐仲係3字頭

睇區，北區平啲，中區好撚貴